{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013774?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오리엔트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 冬季はバーベキューの利用が不可能であり、追加で人数を予約する場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションではバーベキュー場があり、冬季はご利用いただけません。 バーベキューは2人基準で20,000ウォン(現地決済)です。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置しています。 周辺の観光地としては三浦海水浴場と松池湖海水浴場、そして花津浦海洋博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "冬季にはバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "冬季はバーベキューの利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加で予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー場があり、冬季はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては三浦海水浴場と松池湖海水浴場、そして花津浦海洋博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 561
    }
}